一人一套笑到仆街既西片

比大象屌果到

We are the millers
好撚高汁 睇10次笑10次

係咪招男友

反轉非洲

White Chicks

why him

金大枝

Home alone

21 Jump Street
不過續集22 Jump Street無咁正

Johnny English

james franco & seth rogen

interview
this is the end

白頭神探
Hot shot

Superhero Movie

Scary Movie 3

White chicks

hot tub time machine 1
horrible bosses系列都唔錯

好膠但好好笑

最後用洗頭水灌入個怪物屎眼個套電影，成套都講恐龍，唔記得左叫咩

好似係外星生物

X檔案男主角 ？

香港好似叫地球再發育！

Evolution

屌你最尾賣洗頭水廣告

地球新世紀？
發育新世紀？
進化新世紀？

無 西片通常懶好笑

係呀
地球再發育